警甴：好撚嬲 事件對其他一直盡忠職守的同事非常不公

【 警方嚴肅跟進警務人員違法違紀行為 】

就近日有警務人員涉嫌干犯違法違紀行為，警隊管理層高度關注並立案調查，先後拘捕多名涉及案件的警務人員，當中涉嫌干犯嚴重罪行的被捕人已被或將被停職。

對於有警務人員涉嫌違法違紀，警方感到十分憤怒。事件影響市民對警隊的信心，對其他一直盡忠職守的同事非常不公，警方對此感到失望和痛心。

警方高度重視人員的紀律和操守，警務人員不論職級高低，均須遵守法紀。對於任何違法違紀行為，警隊管理層堅決採取零容忍的態度，並要求監管人員嚴格履行督導責任。就所有違法違紀的個案，警方承諾會嚴肅調查和秉公處理，絕不偏私。

警隊一直重視警務人員的誠信管理，投訴及內部調查科於多年前制訂了「誠信管理綜合綱領」，致力推廣人員正直及誠實的品格，監管人員的紀律和操守。為避免同類事件發生，警隊管理層正重新審視警隊的內部管理策略。

警方重申，絕不容許警隊有害群之馬，如有任何人員涉嫌違法違紀，警方會按照既定機制嚴肅跟進，作出調查和採取適當行動。

事件影響市民對警隊的信心

未訓醒半年前開始已經無

721 都已經無

好撚嬲…乜佢地咁死蠢會俾人捉到架，醒 d 咪無事囉

警務人員不論職級高低，均須遵守法紀。對於任何違法違紀行為，警隊管理層堅決採取零容忍的態度

咁陶輝呢

絕不容許警隊有害群之馬

笑死

擺明傾唔成分贜 所以比人督岀黎啦

「誠信管理綜合綱領」

第一次聽

支持警察以死明志

拉幾件散仔，d 錢就分少幾份，仲可以幫手洗白，真係化算

狗隊內部玩埋堆，咁就一定有分化
格食格姐，邊個有人照咪食邊個當交數囉

絕不容許有白警or 非黑警督灰，我們警隊會將這些害群之馬找出來

警方對此感到失望和痛心

啲兩腳警犬影撚衰哂真警犬

對無俾人周到嘅同事很不公平？

其實香港人一睇就知咩事，係到做戲

Condom

拉撚晒呢一堆，下次咪自己食晒囉
黑警就係有牌黑社會

有盡忠職守過咩

大Sir:
好撚嬲

平均分唔撚好既
係都要英雄主義分大舊d
對其他一直忠心耿耿既狗仔公平咩？

你要分大舊呀嘛
好俾夠20你
夠未？